求FC!!! 科大 周同學 有片！沉冤待雪

見IG FB 連LIHKG 都冇出現過條片
有人send左呢條片比我 個個人話其他人send比佢 其實有冇人睇過呢條片？

有冇人可以FC到！

雖然我睇左幾次都睇唔透條片 求眼利手足幫個靚眼

推

又loop

個頭落先

屌你... 咪同一條囉
點會未出現過呀條片呀
琴日先有人再開完post

check下先喇好嘛

如果係跳欄 冇可能頭跌先